女朋友個處唔係比你既入一入黎

係咪個個都話個ex迫佢
宜家好後悔

聽到好sad
假設係事實 覺得佢ex咁對佢 我好傷心
如果佢講大話 仲傷心
代表佢真係好愛個個男仔

更sad既係講明拍拖唔想(咁快)搞
其實我覺得有無sex唔關時間事
兩個人好平淡 自然會耐d
一拍即合 好啱傾 自然會快d
而sex呢樣野本身就順其自然
要開口講定代表根本無咁愛

搵過個啦
你一日介意對方個處唔係比你
你一世都會介意落去

迫佢
你迫下佢睇下佢會唔會俾你口爆顏射中出屎眼再吞十篤精

分手啦

小小事發曬癲

睇標題以為又係小多士

唔係好介意唔係處
但唔鍾意佢講同ex扑講到好委屈佢咁

無錯

按道理，做雞都係被迫

唔係介意唔係處
係同人搞但同我一齊講明哂d規矩
又唔準摸邊 唔準錫多過幾耐

垃圾女人

無錯 佢應該真係好愛佢個ex
所以俾左女人最寶貴嘅禮物佢個ex -- 佢個處
佢一生只有一次機會俾個處
而佢選擇左俾佢個ex
代表你無佢ex 咁重要
佢一世都會記住破佢處嘅人
你只係佢其中一個過客。。。

咁飛得
條女只係搵你攝時間
騎牛搵馬

你條女雞黎架喎

講真我又唔會迫
Sex呢d本身就係順其自然發生既事
但宜家講明好似就算去到個一刻
我都唔洗諗住會發生d咩
有得咁講定架咩
對住我就下下劃清界線咁

一張紙摺完之後
條摺痕永遠都係度
無論科技幾咁先進都修補唔到

講真我個個ex都唔係處
都係佢地聊我先
唯獨呢個會咁講明哂d規矩
係佢純情定撚9我

我覺得佢唔係咁中意你先會訂呢啲規矩

係處>純情
唔係處>撚鳩你

你自己都有答案

即係條女對ex o既愛, 比起對樓主o既深好多

屌，唔通同你講自己好淫賤好咸濕，當日夾硬坐上去騎，玩到高潮噴水咩？

可能佢每次同你做都會諗起同EX做果陣爽好多

每次？ 一次都無呀

樓主真慘

不要再説了

佢話第一次入唔到
自己騎上去
但係唔肯騎我

可能上一段搞完後悔囉
呢啲野你又冇得話佢錯，佢係唔比搞就唔比搞，
自己接受唔到就儘快分手

條女真係被迫既就帶佢報警，告個ex老強啦

我就唔反對處女情意結嘅，但你邏輯有啲
你以為佢搭過時光機知道佢將來會遇到你？
佢選擇左俾佢個ex
代表你無佢ex 咁重要

呢點係唔成立

女朋友啫,又唔係老婆.

唔好刻意去諗佢個西比條仔無套中出幾百次，就無野既

痴撚線

你係兵黎咋吓話??

老公係一生一世既，唔同男友咁唔滿意可以被佢中出即飛
揀老公就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既
但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?
所以如果老公d精第一次唔係射係自己個西入面, 而係俾左第個女人, 又或者佢既左右手,
簡直係女人既恥辱
再者男仔迷人巨鳩何奇吸引
熱辣辣既精液，紅卜卜既龜頭, 加上果種養精千日, 用在一時既豪情氣慨, 有邊個女人唔鍾意?
即使第時老公碌棍用耐左彎左
兼鳩毛都比你坐甩晒，成個比薩斜塔咁
你都唔會太傷心
因為呢D都係你一西坐爆而成既
但如果有第個女人又或者係飛機參與過呢個工程就唔同講法了
情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋
同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣
試諗下如果第時結左婚同老公行街
你地撞番當年用佢小穴緊緊啜實你老公碌巨鳩既人
你老公同佢介紹你係佢老婆時
果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼
而你只可以次人一等地
用二手用家身份同佢俯首稱臣
身為女人既你又點樣接受此等奇恥大辱?
即使你果晚番屋企怒執老公一百幾十濟發洩
都無法改變事實
何況呢個破麻
你仲要對住佢成世呢?
再者，因為當價錢=0時，男人既第一次Qd肯定大過Qs
所以男人既第一次係economic goods
而又由於我地唔可以o係factor market買到一碌青頭仔既鳩
必須o係product market 買一個未出過精既撚
於是飛機都未打過既青頭仔就比一早出晒精既撚樣多一個有價值的factor作bundle sales
結一次婚閒閒地都用數以十萬
你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既男人身上啊嘛?
加上如果第時你D姐妹啊老友啊問起你老公既第一次係咪俾左你
除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答”係“啦
否則你答”er......“
或者”係唔係第一次咁重要咩“
又或者”我唔想答“
你D姐妹老友都一定心裡有數
你竟然係回教徒
老公隻豬肉腸第一次唔係你食
所以大家揀老公一定要揀未打過飛機既青頭仔
否則將來後悔莫及

再講多次我唔係可以容忍到個老公係n手的人
講明...係老公唔係男朋友!!!!

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

我唔介意條女係咪處,靚女性格唔西又有身材就得

人大咗就會咁唸

上面有冇睇內文
而家樓主介意既係
佢女朋友俾ex搞就得
自己掂下佢都唔得呀

屌你老母

屌睇topic仲以為係小多士

Sad but true 仲要送上門

大個仔啦，唔好成日處處聲掛喺嘴邊

佢識佢ex嘅時間又未識你
點解俾佢個處佢ex就等於ex重要過你呢

我ex真係會照直講：我話無爽過你信唔信先

中學就食人隻豬 正仆街

巴打 咁都忍得 屎都食得

都過咗去已成事實架啦，咁都接受唔到一世都要搵a0處女先得架喎

唉,屌